[COYS - 淨係識互含，廢到]熱刺球迷吹水區268

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

lm

COYS

領先三球永遠是很危險

1001比狗屌

廢到仆街

我愛樓主

5俾我屌

我5係狗

球場有精？

換走肥當個刻，就係我熱失波之時。

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比 喼仔
- Ryan Sessegnon 沙式朗 屎屎龍
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯

新傾朋友隊

我兄弟Isco 嚟好啲 唔撚洗winks

追平左歷史

唔係差一球咩?

歷史13 佢地依家12咩

你兩個都嚟
我哋比返Dele同Lucas皇馬

兩個都黎lo
有咩所謂

有肥當同lo唔會要isco

真熱名單Update @20201226 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有Update，請留言

加埋golf佬

跣咗好耐

榮可唔可以唔好再長傳
獻醜不如藏拙
試下學識斬波先學人斬

邊到查

肥當冇氣了

新po貼多次

之前有講

肥仔踢唔到90分鐘

對面撻Q撻到成個人仆街

今日就踢俾你睇

拎Bale換你Asso
唔使你補錢
就咁話

肥仔心口閃紅燈啦

Kane啲腳力癡撚線

我知 我指係我而家想查邊到有呀

牙傾又嚟呢啲

係追平左

以為早場西波
終於正常d

換人未

即屄

屌換人未

咁有信心

換人又比你地屌一定失
唔換又比你地屌

想棄盃？

呢啲數據多數都係opta講

唔係預賓福特半力夠win掛

出Dele都得掛

閪硬

人地一路過黎都係贏英超隊

摩：快啲侮辱我

thanks 你的回覆很有用 不像紫狗

Coys

我諗係驚輸，始終聯賽太耐冇贏

換人啦

Nice

我咪貼左條link比你

熱狗急需一場勝利穩定軍心

梅沙斯素高～
如眼角看不到～～

06/01 03:45開波，閪波confirmed

唔係俾新傾當抖

咪換個素比你

邊間教會

識開post未
[COYS - xxxx] 熱刺球迷吹水區 yyy

肥仔: 屌你老母又換

摩佬有追po

肥當意大利佬上身

識開post未
[COYS - 臭狗要躝！熱刺當立！] 熱刺球迷吹水區 000

又係換走肥當

你唔撚開？

禿盧個頭越黎越少頭髮

打多左

肥丼去屙屎?

嬲到直接入更衣室
要捉鬼了

個陣形幾特別，雙中堅癡住個龍

肥當詐型

Kane 已經進化到左翼

全能到仆街

可能急屎姐

踢咁撚耐
明明應承60分鐘ga嘛

正常都嬲
依幾場又唔係冇氣

佢凍 入去沖熱水涼啫

又唔比肥當踢足

肥當嬲啦

口噏噏就係計緊ot數？

我凍

摩佬：邊個話我唔識教進攻？依家咪逼到傾全能

肥當好嬲喎

可能攰到就瞓低

開暖爐！！！！！！！

返去食零食同oc

我熱！！！！！！！

何B 真係笑話

80分鐘照入貨

開冷氣！！！！！！！！

倫敦真係好凍

派我

煩撚到 完全封鎖未

脆

寶寶你都係唔好射啦

提提大家 3:3已經升到600倍

d2 set好畀佢
佢射完個反應先好笑

我幾時有波入

我熱入多球plz

700

荷b可能跟寶寶學射門

3-1 3-2 3-3 ready?

唔識彈琴

肯比互含孖寶是但一個抖未

set好曬畀你啦
幾時跟我學射門

原來黃潛換左科出黎 唔怪得唔識入

全部黑人都師承ssk

開暖氣

仆街
Ndombele makes it to the 76th minute today as he's replaced by Lucas Moura. Made his presence felt for Spurs today again despite taking a very painful knock in the first half in the groin. He goes straight down the tunnel.

!

咁洗唔洗一開就射入呀屌你老母

攻中冇哂人

頂到咁耐唔係大傷卦

dele 要同摩佬大和解

對唔字

摩佬頭幾場SSK入咗2球㗎

咸濕！

希望趁盃賽抖下

牙傾終於有得抖

要呀廢物

kane d pen真係幾好睇

有傷個陣仲踢得耐過冇傷

點解叫咸濕

屌你老母

出卡路士似開3.5大
4-0 或者3-1

哇屌 鹹濕仔踩草

咸濕

維尼！

到底幾時有人搵到佢鋪頭既link

今日80分鐘後咁叻

快啦屌
出dele出黎柒下

可唔可以唔好次次出佢都有人問呢個問題

Impress me 咸濕

好似話有搞生意賣成人用品

印度神油

竟然有得休息

關波前仲話dele有正選 後備都冇份出又比人撚狗

過幾日對賓福特100%見到佢了

搵到佢賣咸濕野嘅證據咪唔問

入撚左喇 屌你老母

只留雙中堅，反正人多都係穿

下場盃賽正選

賣鹹濕野就鹹濕？

FA cup幾肯定Dele有正選

咁諗咪岩

🌟Tottenham Hotspur Midfielder Tanguy Ndombele’s Performance Against Leeds United:

🦶🏾 Touches: 37
🧩 Passing Accuracy: 16/22 (73%)
💪🏾 Duels Won: 11
🚫 Tackles: 3
⛔️ Fouled: 1
🧹 Interceptions: 1
⚡️ Dribbled Past: 1

又上番第3
最好既禮物

都係一句姐
唔通我叫科狗做狗 佢就真係狗咩 佢垃圾黎姐

Moreno勁啫

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Tottenham Hotspur Striker Harry Kane’s Performance Against Leeds United:

🦶 Touches: 49
⚽️ Goals: 1
🅰️ Assists: 1
🧩 Passing Accuracy: 19/27 (70%)
💪 Duels Won: 14
🔑 Key Passes: 1
⚡️ Dribbled Past: 1
🧹 Clearances: 2

今日反bd反winks算唔算輸

佢真係狗黎

估唔撚到魚拉突沖到第2

仲有3分鐘 快gel定頭

On9呀

唔好侮辱d狗 ok?

紅撚咗

做乜鳩啊傻鳩杜狗

我臭

Doherty on9？

今場合格啦

要睇幾場臭

臭點都要強勢復出

杜狗下場可以休息了

屌，又要見到臭

1場姐應該

嚇敵成場都無咩野
最後爆一下

右閘輪流爆？

屌個右閘位真係笑撚死
成堆垃圾輪住出醜

屌 搵嗰隻荷蘭傻痰踢右閘算啦

兩黃好似停一場？

下場要用臭

兩黃一紅一場啫

yes

Ys

Lm右閘

重點係買完都係爆

右閘都有風火輪

我哋啲閘真係

toby右閘啦屌

90分鐘紅 vs 12m

我揀紅牌

兒子腳軟

摩佬啤住

LM 啲配合

冇個右閘正常

最尾咁都紅 on9

有cs算啦

熱刺右閘無腦係傳統

杜生好驚摩佬

又比人講MMA

終於0失球

加沙福星

垃圾杜仔

終於贏翻場

杜生無場好波
望落重鈍過 BD

右閘右翼都係唔爭氣

又要見臭

前車可鑒 岩岩有個柒頭準備比人雪

摩狗黑面係隔離

臨尾香多左黑面唔出奇

我愛摩佬

武肺前都唔係好好

冇換走兒子終於冇失球

明明杜生係狼隊好撚勁，但來到我熱jm9?

摩爸爸好野

成場都死老豆咁款架啦

摩都信邪

摩佬：條友好寸，叫佢杜生都唔睬人

識貨

好寸

嗌佢許志安又唔應人

係咪對賓福特Doherty要停賽？

後上奪冠
魔性
班友又準備打飛機了

阿狗間諜

之前中咗武肺一直未好返

點解無人愛摩爸爸

係

聯賽杯都要停？

新興巴

個位咁唔穩點打

好似罰企嘅學生咁

咁兒後尾又真係hold到個波一陣嘅

停盃賽個場
聯賽個場出得翻

好彩我一早走左

下場出tan子

點解Son係羅賓

有冇人簡單講下踢成點

佢係靠人柒搶人個位
點知自己又柒

杜靴迪又係柒
屌你難得臭雪左比正選你睇
領先3:0 91分鐘兩黃變一紅

高位咗 press多咗
雖則都係食人地錯誤多同高位空間為主

但叫做好啲

但進攻問題依舊

如果我做錯事比我上司咁樣瞪住都真係驚

抵佢罰企啦
抵紅

唉，摩佬係咁，覺得呢場贏波佢又會認為呢種波可以場場都咁踢

有伏，隻查奧爾依家都好廢

留意到杜生急住出腳嗰球係因為lucas玩後腳醫院波
dele之前咁做無咗反擊機會就比人屌

Robinson 英式食字

有無人講吓winks今場踢成點

Bielsa: "We weren't winning the second ball from set pieces and we conceded from one. We created 10 chances and didn't score one. Our opponents created 12 and scored three. They were more efficient. Their goals came about through errors that we created."

12m佢有份做出黎
正正常常 唔差

創造機會終於多過對手

幾時先搵到第三個進攻點

寶，素，W8 3個防中啲遠射都唔得

有冇人覺得BD 踢得aggressive咗

🚫 Matt Doherty can spend his one-match ban for today's red card in the FA Cup third round and will be available for #BGW18.

唔好靠防中做啦

第3進攻點點都要右翼負責架喇，不過防中識遠射都好有

沙b

不如下年買Ransdale返嚟接隊長班

季初好似有低tier嘅講過想買

肥普捧盃啦

其實麻麻地

依家傳緊癲軒/johnstone

唔覺獌會放

鐠鈀

有冠了

走dele,入dale

肥普得一年約

肥普個樣老咗好多

今年勁癲
3至10都係差三分

腳頭差到無人有喎

呢個廢架wor

清曬我哋唔要嘅人就搞掂

點解肥普以前踢波都咁大份

瘦咗

屌新工第一日剃下蘇得唔得

一季後回家

Welcome Mbappe
898 Aurier Sanchez Dier Winks Alli Bwin

邊個畀負皮

應該係not 或者手動bot

臭咁鍾意巴黎 肥普快買佢回家

感覺佢唔會改到冇腦既性格

Welcome neymar mbappe navas

肥普得年半約 慘

右閘仲可以邊個打.....

@快xxx個

發覺都主又偷圖
仲要比波事春秋發現到
垃圾到

B仔

下咁短？好少咁樣

佢都有傷在身

無冠領隊，議價能力係低啲

坦

謝臣

佢好似第一場打英超就對我地
又係上撚晒身

肥普終於拎到冠軍

邊個龍對我哋冇上身

原來荷B未入波同助攻

岩岩12m計唔計

鏝同維拉都可以過我地

鬼佬係咁
man特徵

ramsdale 不了

咁都得

會員Foyth冇膽接受挑戰?
講拎紅, 你一定勁過靴

普爸爸老左唔少

係咪暗示巴黎想睇定啲先

摩佬講龍仔個陣, 好似啲女仔比人欺騙左感情咁

都話龍仔扮毒啦

Saiss真係不負佢背脊個27號

唔知最後會去到幾多球

龍仔肯定係溝女高手，人人都比佢呃哂

普爸

鏝對車要贏5球唔係咁易嘅

屌你入四球

車仔幫鄰居起機

呢啲6分波打呢吡係打度氣
打順咗就有

妓已經23分
距離26分大隊只係差3分
妓贏多兩場就前5
英超葉劉今晚幫曼城起機

想當年 沵對曼城打穩守反擊 外界本來個個睇淡
結果2:0

今場林狗貴為曼城明叔 走去同曼城對攻
準備又0:6 0:4

講緊開Christmas Party啫

我發現我睇波果陣潛水隊波通常都唔閪
一上黎屌親都冇好結果

下場繼續潛

但係進攻依然冇乜力

咁你就自己躝啦

Btw 尋晚BD好有火

咁難得有正選踢下 仲唔比啲火摩佬睇咩

榮都係

杜生

肥普得咁短約 仲要遲啲打巴塞

BD琴日ok，啲前插時機幾好

無限金錢 包皮尼馬既肥普會發生咩事

勁到仆街

信肥普嘅眼光 希望一兩季內成材

練攻定練守

Zidane follows Heung-min Son closely. Real Madrid will soon meet with the Tottenham managers and get information about the player.

佢定位本身應該都係wing back, 係富咸無人先俾佢推到咁前

續約唔會賣啦

講左咁耐都未續，我諗兒都觀望住先

應該係
兩邊都祝福佢
不過驚佢去皇馬變hazard

肥普嘅巴黎第一簽應該係熱刺⋯⋯

自己個仔

我都驚但係打鍠/疤(主力)算係一個職業球員成就嚟

龍仔,大清會好好輔導佢

不賣

流料多，有hazard 仲買多個left wing? 仲可能要成億

簽人未

盧保迪

查迪利

ysys
佢係咪第一個亞洲人踢呢d冠軍球隊
如果真係得

皇馬有嘅係錢
有錢就是任性啊巴打

世三而家變左玻璃人攞嚟打右翼都唔出奇

一隊嘅話應該係

果時主席敢續佢約再放佢去踢亞運
先免到兵役
我諗Son應該會感恩唔走(住)掛

呢條用盡方法令自己唔洗落場，真心屈

到時岩岩好廢連奴被炒
睇穿啦

回家

派我未 食屎狗

派條撚咩
比馬會禁屌

你幾時贏到

冬季就唔會，夏季要再睇下到時咩成績

🗣️ Jose Mourinho on Steven Bergwijn: "In the last 10 minutes he was touching his groin, he was touching his adductor. He's having problems that stop him now and again from training properly and at high intensity, so I think he's suffering a little bit."

計埋西亞ge話 拜仁以前有幾個伊朗人

睇下今年係熱拎唔拎到盃
拎到可能走
球會有返筆錢收應該都願ge

暫時睇嚟後備前鋒仲係頭痛位，咸濕做唔到老蘭效果，機會仲好似少啲添。

英超: 其實兩者都少用，但老蘭起碼曾經喺聖誕快車打正選有入波，咸濕仲未有機會。
本土盃: 老蘭打正選試過戴帽，咸濕有機會但唔係好交到貨。
歐洲賽: 老蘭嗰期係打歐聯，比較多打後備，但記得對鍠試過打正選打得超好，而咸濕我認為數據上係交到貨嘅，但表現其實唔算太突出，例如柱躉功能一般。

打法上老蘭如果擔正無表現，換傾入嚟都未必會換佢(因為可留嚟做plan b)。但相反，如果咸濕擔正無表現，換傾入嚟就一定係入替佢，呢樣就係分別所在。

其實想講嘅係，兩者機會都唔多，但感覺上老蘭分擔到傾嘅工作，仲有plan b效果。相反咸濕分擔唔到傾嘅工作之餘，仲未做到plan b效果。
始終係老將先有卡士。所以唔覺會買斷咸濕，睇嚟暑假又要煩前鋒位。

垃圾車學死守但收皮

諗住轟仔可以幫手頂下最城 踢到碌撚咁

4 5 6

一個月踢一場垃圾波+10分中sub
任何有能既球員都會變無能
老蘭呢d年紀大用贏晒榮譽既都頂唔撚順
根本無可能會搵岩人

最城殘陣都咁勁

包頭撚：垃圾鏝起死回生

kane個鐵膽真係太撚硬

垃圾車

好似利雲咁

半場3粒

咸濕買斷費好似好貴 所以下季實要再搵過

年年租d人返黎玩下 等parrot成才返黎輪仲好

無留意parrot 但印像中佢唔係支點類型

plan b

我寧願用屎加撚

邊個完約咪買

中超執big name 得唔得

聯賽盃

戴志偉先係喎

拜仁唔計啦

係計一早有宇佐美貴史

小志強 赤井 葵新伍 condom

樂仔無得出
有排浸

保連奴定El shares 定艾達臣

柏利

Oscar

依個不了 返黎做工兵

El 幾好波

咁咪啱摩狗

唔係佢驚左摩狗先走既咩

其實大家係咪唔記得利都有個Minamino
曼有朴
個陣佢哋都係冠軍隊

Oscar最fit架喇

好似係有中超球會搵佢傾，佢就越踢越冇心機

車2下半季已經開始用拉美利斯多啦
唔關中超事

中超個陣係干地

差過依家LoCelso

同皇巴邊有得比

同家陣嘅皇巴有得比

家陣嘅皇巴都係搖搖欲墜嘅古國

真？冇睇好耐

所以拜仁真係好撚堅

🚨 Steven Bergwijn remains sidelined due to a potential groin injury for the semi-final clash against Brentford‼️ [Reports: @EveningStandard ]

我覺得依家嘅佢黎，會差過啫

係上海勁嘅
但前題係佢係中超接近唔洗做任何防守咁濟
佢依家薪高糧厚，仲要皇帝級享受
歎慣哂

仲要舊時Oscar係摩佬到工兵化個期
摩佬車2下半季都慢慢轉用拉美利斯啦

#thfc manager José Mourinho on Érik Lamela being unavailable against Brentford: "Not available. It's not for me to tell you. I just tell you that against Brentford he cannot play." | @Football_LDN

俾咗攻中個位法比啊

唔通播毒咩

個陣話就話比法比
法比企位都係唔會太過靠前
同拉美利斯差唔多啲啲，有時係擺米基爾

好記得個陣法比上半季個數據靚過下半季好多

其實就係抽走Oscar放個更防守性嘅落去咋麻

Oscar冇得打攻中，就越踢越dup

🥳🎈 Wishing a very happy birthday to Younes Kaboul!

#THFC ⚪️ #COYS

BOOM

賣哂主力走？

星散了

仲支持熱刺嗎？

我諗Levy係驚再停賽
所以唔敢續住

計到咁盡！？

講時講，應該好難會再停

再停嘅話啲賽程會就唔到歐國盃，損失太大，一定要繼續草菅人民

冇球迷入場筆數
都令Levy個光頭更加光啦

應該佢覺得會冇球迷更耐，所以唔續住

不了

再見了大家

好耐無見呢個手勢
而家嘅佢好鬼似冰島大狙初初嚟到聯賽又係中楣中柱, 頭頂腳踢都唔入

作為翼鋒荷B嘅Finishing 太差

光頭佬賣盤走人?

越吹越大

挽留

奧乜鳩斯卡
人地人工高過c7美欺
你地夾錢出糧比佢佢都唔撚黎啦

荷b撚有頭頂腳踢咩 射都未撚射到 一係直接界外

未高過美斯c朗嘅好似又
但都成450k

所以一定唔會黎

咁戴伊 卡里美個d勁好多

熱區係咪要拆夥了

依家中超限薪令
年薪上限300萬歐
6萬週薪脆皮都唔止啦

枱面300萬

唔係個個都肯同你玩呢套
一陣走唔出鬼國就身痕

寧願返英超

習近平都話幾千定幾百蚊月薪啦
你信唔信

可能晚晚有免費支那雞呢 大把玩法

要玩呢套佢地一早玩咗
支超搞得波嘅都係背後大財團洗黑錢嘅一個手段
依家你叫佢地用黑錢嚟洗黑錢
真係純黑襯黑看不見但卻誘惑

早幾個月奧斯卡先話想踢中國國家隊添啊想全家歸化中國

不過佢工資帽新政，仲有3年補水，其實都係賺足
即係食多3年高薪

中超唔係未試過一刀切取消所有球員現有合約
迫佢地重新簽過一份附合國情嘅新約

佢依家就係要再簽
但新例訂明「如球員原合同薪酬高於新合同約定薪酬，可與球員簽訂補充協議，在2023年12月31日前發放薪酬差額部分」，這部份不在工資帽計算範圍。

即係新約再補水，等佢地唔會走

比多啲津貼咪得

波台就黎消失 想同大家講聲再見

死撚開喇

抵啦 快啲收皮就岩 波台全部弱智

利申：

Kane + Son have scored 76% of #THFC's PL goals this season, and of rest of squad only Ndombele has more than 1

兩條友佔咁多，好唔健康

根本Son 今年係underrated

The EFL has agreed to increase the number of substitutes permitted to be used in this season’s Carabao Cup Semi-Finals and Final.

#EFL | #CarabaoCup

姐係聯賽杯對賓福特可以最多換5個？

一個踢唔到都成隊收皮

禾仔正垃圾

張圖

英國Lockdown
btw英超繼續

細 walker 勁到

完封文尼

勁過杜狗 同臭好多

🚨BREAKING | The Government has confirmed that elite sports, including Premier League football, will continue despite new lockdown rules implemented. | [Official]

#THFC #COYS #LockDown3

睇嚟今晚都係full team
11/01 就B team打Marine

今晚會full team 豬波，之後FA Cup 驚再豬所以都係full team

單日新增5.8萬宗確診，好誇張

兜兜輕轉今年原來真係做畀熱

似做畀獌多啲

明顯似雙曼爭冠

岩岩分析咗賓福特呢場波

今晚對熱刺信心十足

呢場一定豪無保留博入決賽

啱，daddy 都話呢場係佢喺熱刺最重要嘅一場

踢完呢場後仲有成星期先有英超

一定唔會留力 主場要贏一隊英冠都冇信心？

主場甚至作客曼城我都唔會擔心
熱刺只怕面對密集

應該小勝1球

贏個人能力 對面冇左賓拉哈馬同屈堅斯

今年差左

對家一死守 摩佬on99

49000比我地中出一百連發而家準備重奪英超

廢普3場不勝幾時炒

咁點解我哋會俾利記雞姦

好似近依十幾場 都唔係人地死守問題多

上季季尾個個係到吹奏賓福特個乜撚野BMW 搞到我輸唔少

其實輸猁係因為荷B姐，唔算雞姦啦

輸利係輸把握力 差啲贏到

柯B仔似返個人已經入多2,3球

上場佢幾有威脅，係差埋門一腳
不過摩佬話佢有少少傷，咁冇計

整體表現好過大清
但係冇埋門個下

換五條友

實力分野會更明顯

你識閪咩你 吉祥物唔同計法

影幅相擺係張凳到做下紀念咪算
個人去打golf啦

今晚右翼出摸奶

退貨啦

但國米歐聯

今晚又要俾蜜蜂仔雞姦

🗞[@StandardSport] | Carlos Vinicius and Lucas Moura are in contention to start against Brentford in the League Cup semi-final.

❌Bale is not expected to be fit, Bergwijn may be rested, while Lamela and Lo Celso are unavailable.

#THFC #COYS #CarabaoCup

Bale 打唔起真係預咗
初初仲好多人幻想佢好似幾年前咁無敵
打晒飛機攞冠軍
人都係為錢，佢已經咁高人工，已經冇intention 去爭取表現

唔同意 睇過佢皇馬hea踢 睇得出佢係到有用心踢
但好明顯力不從心

冇乜期待過佢踢得好好嫁啦
唔變山齊士2世就夠

不過覺得又未必關錢事
似力不從心多
傷太多同冇踢太耐

醉
臭 山 派 龍
肥 寶 榮
屌 傾 兒

第三個進攻點 一係阿里 一係lml

Bergwijn而家先23歲 絕對係可造之才

磨練下就得

Tottenham Hotspur have fined Sergio Reguilón, Erik Lamela and Giovani Lo Celso for breaching the COVID-19 lockdown regulations over Christmas. [The Athletic] #THFC

係咪唔洗內部罰停
希望經一事長一智

主席又贏

點會罰停賽
上季摩佬都違令叫肥當一齊訓練啦

嬲係嬲鳩佢3個咁柒比人知同擺上網咋麻

唔反對 佢都真係差finish姐

講到尾 ig害人不淺
你唔打卡擺上去 你啲朋友貼上去仲要tag翻你

所以佢值得踢正選

希望佢不斷進步

摩佬話有同佢地上堂
應該係講解肺炎要點樣預防之類

Pochettino during his press conference: "Eriksen? This is not the moment to talk about him. We're waiting for our injuried players to come back [...]. I'm sure Leonardo will take the best decisions for PSG" 🔵🔴

Inter have *not* received any approach yet from PSG for Eriksen. 🇩🇰

Pochettino: "Each club is different, with its culture and traditions. Talking about Tottenham is not objective because it is a club that is in my heart for life. Paris is different from Tottenham." 💙 #THFC #COYS

9成停

再停嘅話
成個英格蘭足球應該全面閪冧

好似英甲乙都講緊破產邊緣

我地都stop住非緊急續約

普爸
幾時回老家

大力狗記得唔好睇波

希望決賽對曼聯

肥普個ig密住update

癡撚線

Full team 打英冠仔

有無link可以睇？

屌係咪想用撚殘晒啲人
冇得出嘅就雪到硬晒

熱刺最重要一場full team好正常

bale .🤔

一早講咗話未傷好唔出得

贏左入決賽 下場英超13號

點解要留力？

Y 5 Toby

驚佢唔夠對抗性？

可能想比下機會山9

上場佢出都ok 啲波簡單左

對家踢走修咸富臨卡數西布 全部英超

應該好惡打

準備點選真熱人數

我訓先 你睇

weak

廢物

收皮喇7頭

is ok
今晚無黃潛

Any link please

踢完喇

25年真熱，好少係到出現

me 21年

我第一場睇熱

留名睇閪波

賓福特16場不敗

黑山+臭

黑鳩3連星

垃圾

對面個toney同臭幾似樣

今朝我咪講左人地10月到依家不敗

但佢對上一場輸係對史篤城
代表咩？

代表黑山同dier會派膠 準備輸12

代表我地都會輸

有無lin

代表賓福特17場不敗

對面長傳急攻咁

成日慢未來人30秒/成分鐘

有冇未來人link

聯賽杯無乜未來人

慣左比未來人劇透了
閪起上黎慢5分鐘都試過

龍個位其實都係易幾穿

樂天堂 HSBC...

你個fd咪未來人

龍仔咁易比人比波嘅

who?

賓福特邊似英冠

鍠迷

2閘啲波都係鳩鳩地

可能係我地似英冠呢

臭真係廢

賓福特上季季尾甩碌先上唔到英超

派路蠢蠢欲動想比長波

好心佢啦

衰季後賽

龍哥想點

真體能波

祖拜恩一腳

上年差啲上到英超架
係輸比富臨隻左閘球靚罰球

原來肥當可以打倒掛

我好記得我買左賓福特 輸4

原來係你
個陣我睇好佢地升

黑山d動作都好似係弱智既咁

隊波好快

對面一攻 後面留兩隻 其他上晒
係咪知道點樣對付妓女足球

啲黑人就快想爆炸

我地右邊真係好廢

可能真係就爆呢

唔係好比到波傾同兒子 搞到攻都攻唔起

睇嚟上半場都係亂到尾

唔反了

嘩

仆街 劇透狗出現了

Ssk

龍啲出波

響起了東京熱

素素

又係龍仔出波！

唔好話我老死喇 佢真係識法術
可以預知未來

唉 呢啲咪我成日講既btb 中場 分完邊入去頂波/幫手拉開對面

現在東京凍

爆發了

素頭槌

唔係佢唔識傳波我都唔反佢喇

潛番先 一上黎屌波就會柒到仆街

bd踢咁耐都唔見有一球呢d斬波

我叫左你潛

即刻柒比你睇

聯賽盃都有未來人

估唔到係素素 我條link好慢

但佢唔識傳波 同 1年先有1下依啲呢

Is
科會加盟皇馬接拉莫斯件4號

龍仔傳得靚

素素頭槌

真 建議起身睇highlight冇咁嬲

西甲球員平均出波水準都幾高
之前睇場西甲又係咁

龍

呢球利記入波模式黎

其實素素係咪特登頂角

臭就咪撚斬啦
直接出界

ooo mousa sissoko

防守麻麻 進攻真係好得

臭

我係倫敦熱

講開又講對面個龍以前踢黑池 17 18好撚好用又高潛而家原來踢緊呢隊

高下立見
龍仔勁到小妹濕哂

好大對比

btb中場返禁區幫手手球

小你老母

我慢成兩分鐘

傾心口一控定個波對面後防即刻慣性同步向後跑防直線 癲到

son爭d

我應該同你一樣 岩岩先見到臭d垃圾傳中

嘩 成幾分鐘前

他on9

俾條link黎啦

+1

入多兩球啦

跑唔跑到90啊對面

咪尾 我紅字絲

dier好落力想爭取派膠咁

慣左比人劇透
但吉田狗係到一定佢最快

On9 dean記錯人比牌

應該幾難，咁博

條女咩樣

丼冇事掛

咩黎

要無事啊 佢咁脆

射門2:0

係咪要出ali了

10分鐘先射到1腳

對面隊波老闆同摩佬一樣玩球員科學分析團隊

女主播都冇

買了半主

聽歌好過 我慣左聽歌睇波

佢過左數比我 沒你份

黃潛有出糧比你

巴黎rc 1-1

感覺就快失波
對面開始諗到點入禁區

嗰條琴晚過夜數嚟

成班控唔定個波 讓哂個勢比人 屌

起碼見唔到派路鳩斬

睇唔慣咁多控球添

黑3熱刺

對面怯場到

臭又狂燒味

對面後防好撚驚兒子

幾時先有得睇下lm玩下扭扭樂呀

比英冠強姦

難得佢頂到都唔俾佢入

差少少

對面block到

Kane 好似食左豬油咁

打左陣手機game番黎仲係1-0

燈到2:0pls

隊長訓左 幫你唔到

80幾分鐘比人追和既節奏

一睇素素控波就驚

傾廢撚到

又話唔睇

傾今場冇咩點比人貼身防都廢成咁

帶波成日甩腳

聽日有冇馬水

屌 kc

唔好拖到射12碼
對面個龍上身

邊場呀

8x分鐘比人入既劇本

快d入第2球

動作成隻大笨象咁慢

今日半閪
牙傾有啲攰喇

兩隻婆娘都惡啦

根本就攰，至怕又傷鳩埋

今場係啲轉邊超水準 大轉邊都比到咁鬼準 但一控落黎成隊又唔撚識踢喇

原來SSK頂得咁撚靚

咁都係半閪 我坐係到睇都瞓左陣

一轉完靚邊 屌你冇人走位既 冇人配合既 長傳就係為左長傳為左唔好係後場比人逼

媽媽不了

訓係床睇咪順手訓

寧願維尼出正選
有事先出傾

悶到

意料中事

悶有悶好，唔使咁驚

全閪係打和或落後
領先咪扣佢半個閪

咁你出比我

打仔波其實可以出維尼

關你撚事

下場咪出 咪煩

屌你老母派我

差d輸山狗

咁都唔兩黃

咁都冇黃？

癲恩真係on99

好撚彩黑山冇輸埋12碼

廢撚到呢

一出黎比人襟屌

好在有臭

送比你都唔撚識入

平安鐘叔叔

差唔多又俾人追和了
劇本is coming

舉定中指

臭竟然做到野

臭真係神經刀嘅代表
總有意想不到嘅事發生喺佢身上

kane哥freekick

啲Finishing真係冇眼睇

中龍未

我收返我句野 屌 咁都唔傳

Ching仲慢過我

好心傾咪再射罰球

條撚樣算唔算碰瓷

Toney？

可唔可以買返個識開set piece嘅
宜家一有死球都覺得會幫人解圍

大

今場唔反ssk

條link過完ht再慢咗

trippier

而家啲角球罰球真係冇眼睇

上場咪入左角球

傾柒到呢 爭頂爭到變仆街

son

聞到劇本陣味

兒子

劇本近了

Kane係咪攰啲動作完全跟唔上

久攻不入 必_

素素竟然望到son空左 重要傳到

龍哥....

閪波1:0
-6足球我滿足嫁喇

咁近都冇 屌

咁多次有邊次成功

下個章節就係換走埋肥當

兒子咁都唔入

on9

摩狗從來唔令大家失望

提早比人追和

Offside喎

屌

原來有var

素素嗰下要負責任

聯賽盃有冇var

有

試吓今次

Semi同final有

條友脆低左越位

offside喎

又小畫家

慘到

佢做多咗

岩岩好offside?

嘩好抆水

ssk隻閪腳

對鞋大左半個碼

話撚咗
又係角球

素素今日攻好過守

kane哥換未

4強先開始有VAR

呢獲真係腳毛越
跪撚左係到

嗱，而家預演一次
80分鐘就嚟真㗎喇

對我熱真係搏角球就有機
成班on9唔識守角球

死熱狗主場哨

平安鐘叔叔出嚟啦

屌kane哥唔掂到咁

今場有維尼就好

肥當都未收就差少少收皮

唉，個var真係不得了

搞掂

對唔住摩哥 頭先語氣重咗少少

真係不思進取
對英冠都咁
換走kane啦，冇腳好波

傳說中既炸完對家入

好想幫Son含

ok我原諒左你

Son

東京熱

佢應該真攰

好彩冇換走到肥當

肥丼傳？

龍>bd
lm>winks

勁撚到

兒子生性

屌有榮 訓先

兒子真係class

終於有放直線波睇

你愛榮力

又嚟垃圾換人 可以訓得

大巴準備

想睇咸濕，幾時換

中場係咪去到要kane退後一個位派牌

下次入White同維尼得唔得

kane受傷個陣

熱區邊個唔知我反榮大將軍

啱啱打完手機game翻嚟就2:0

兒子單刀真係穩

咁你繼續打

咁起碼都85分鐘打後先有機會

一腳射到你爆

我都想，但white真係難啲

下個post叫Thank you VAR啦

傾咁嘅單刀都miss

不是掛

佢四強唔識入波

講到決賽就識咁

嘩 肥當呢下

素今場啲傳波

thank you BullshitAR

廢到咁都唔入

再去打多10分鐘

想睇alli

肥丼今場咁好力

告別賽?

丼好似幾有活力

對英冠都冇力死得啦

肥當爭啲

俾肥普睇辦都好

差唔多進入反cup黃金10分鐘

對面打法好體力化，算係咁啦

今日表現根本應該換走，
不過又要佢高度防守死球同角球

今日無即場買

kane球單刀邊個比

踢到好似Figo 咁

on9呀寶哥

傷咗？

紅硬

好多未來人

條友玩腳法變左一野踩落寶隻腳度

訓左好耐 鏡頭冇影寶

咩事

VAR

快成1分鐘

寶寶唔好傷

鞋底去

我知呀 好撚驚喎

都幾撚癲
已經走甩咗2黃啦

估唔到呢下VAR會主動check

好彩自己行到

牙堡訓咗好耐

比鞋釘插到流撚晒血點唔check呀

Possible red card?

魔佬唔比寶出返場

冇var呢啲根本走甩晒

抵紅啦 見血

好彩對面啲Danish friends有問候下寶寶

仲想衝出去

換啦

無護腿板 咪GG

Var唔講癲恩就唔理

坦狗防中

唔可以有事啊寶寶

好彩冇比寶寶死頂

痴撚線 仲想踢埋佢...

Cls 有pad都咁

阿迪達：我會一鳩野推番出去守

你憑咩叫人狗呀

坦萬能過萬能插

含7喇傻西

熱血到想咸
我愛寶寶

坦有無咁全能呀

講真寶有咩事我哋最大鑊

流血就繼續踢喇 又未斷腳

下一個占士米狗

條撚樣又真係搞撚笑 玩咩假腳 變左一鳩野踩落寶隻小腿度 柒撚到咁

son變咸濕

即柒

幫你地問定先
點解叫咸濕

鄰居青訓嚟

阿狗出品 必定__

鹽濕

維尼impress me

寧願推坦去打防中，都唔叫返Dier打

肥當攰撚到

咁Dier真係太鈍

[COYS - Thanks VAR] 熱刺球迷吹水區269

坦好像無打中場經驗
唔推Dier上去，倒不如出white好過

今日臭正常返好多

尼當上場發完脾氣 今場就可以踢足

我地後備仲有拳王...

唔正常就入返雪櫃

維尼有啲火

white防守好撚柒的
依家都要坦沖沖撞撞補下位咁，應該夠嘅

唔正常都要用佢

鐵血靴爾堡你估流嫁
之前面流哂血都係照踢

對面17號個反射神經幾勁
收到腳

後面4個夾得好好地好難換位，T 企防中有失誤都有人包佢位

今日最神奇嘅野唔係ssk做motm
係傾打足

官方劇透完場

癲恩唔撚睇錶

臨尾都想射番球
球霸mode on咗

佢不嬲on99
冇var今日對面直頭冇紅

但守去攻引球真係靠佢

佢轉守為攻好有用

曼徹斯特 決賽見

掂得一下波

果少少推埋佢啦

海邊的

決賽了

重返Wembley

態度好左好多 起埋見佢跑多左

傾廢撚走左我個3:0 屌

摩佬防守理念係企位同高度。
所以曼時馬達會in完再out.

對面大班丹麥人
阿寶有排聚舊

今季四月尾先踢，痴線㗎？

呢場應該唔少人買左大波

隔咁耐多數都閪

到時可能得返哩隻杯仔有得爭下

排到去4月25 會唔會耐左d

本身主場對富臨
又要改期

好似之前英足總話想放人入場先調後

又拖肥又獌
之後就決賽

臭 Mark Toney

Keep住個希望都四月尾幾好牙

諗諗下如果49000入到決賽
姐係我地主場對完佢地
隔1個星期番臨時主場對佢地

想快啲踢完轉下個目標會好啲

希望到時候對獌
摩狗有多啲戰意

到時比人復仇